[足球] 有冇人有睇the champion，笑撚到仆街

好搞笑